目標 警察宿舍 分散警力幫暴大

快 傳開去

推

中聯辦

班狗就黎係其他入口入暴大包抄手足

黑警死全家一定要搞大佢

千祈唔好咁做

全部人幫推置頂

圍魏救趙

黃大仙 黃大仙

推呀

我指欣賞國徽，頌唱國歌等愛國行為咋

譴責所有暴力行為呀我

暴大走左十幾廿架豬籠

推有用post

[真春袋][超級大春袋][救暴大手足]

幫推

圍狗救人

push

pish

救中大方法，全面癱瘓

Push

幫